蘋果日報終於擺脫照妖鏡

蘋果依張相真係影得好好
有一種見證歷史時刻嘅感覺

對比下其他報紙

東方

明報

星島

讀過MEDIA就知,唔係影相技巧問題,而係個意識形態

星島

星島係技術問題

明報嗰張品客個樣好似

比人炒未條友

星島條友直頭肓 學咩人影相

同希特拉個納粹手勢近乎一樣
曾俊華係時候要帶領香港人出埃及啦

蘋果幫佢造勢喎

梁振英當選時都做過呢個手勢

摩西過紅海

好少見蘋果影咁靚

星島真係不得了

望到星島嗰張
忍笑忍得好辛苦

nazi

APPLE吹奏夠曾俊華未 曾淫權當日民望高佢好多，最後點

星島
執柒左去啦

明報嗰張品客個樣

蘋果同傳統泛民陣營只係想返去689前可以永續社運既香港

佢個樣完全係無官一身輕嘅樣

連品客都有人追捧

大把泛民KOL J緊

蘋果之前都係咁吹奏689

星島個張

到曾俊華開始做仆街野，佢地自然倒曾，再吹奏第二個
Loop到2047

星島
明報就影到品客個樣

可唔可以講下關咩事
想知

根本係偏心
想捧果條友就登靚d果張相，唔順眼就求其登張醜既

當得孽瘤同林鄭 仲有咩好揀

星島條友應該遲到

搏炒

全部咪又係傀儡

正想咁講

你有得揀咩
唔好講到好似有得揀咁啦

0係公司偷懶唔笑得

你就盲

Ideology, rsa, isa
(Keywords)
the concepts of hegemony, ideology, hailing, and interpellation

元首

呢句真

星島明顯想反宣傳，冷凍處理

星島影到似乜

正皮是給星島的

佢地影明星先開照妖鏡咋嘛

無咁臭既屎

就算有普選應該都冇得揀

星島見習記者？

明報咩事

星島真係笑撚左

生果報又嘗試造神
雖然爛燈之中佢算最好，但唔代表要吹奏佢，除非學巴打話齋，肥佬黎又想以弱者形式永續社運

星島條友係咪跌左部相機落地下，執番起果陣品客已經上左車

可唔可以整個品客hehe

好明顯星島老細買左對面啦
不過佢上一屆都買

詳見呀侵係時代既封面

你都係

星島我用電話影都好過佢

星島wor
點會炒

實升職加人工

炒！

蘋果果張真心型

星島好垃圾

好以當左選咁

大師

Heil Hitler!

Führer

正皮係比星島

留 shit

諗起呢張

毒果個張影得幾有氣場

明報個張已經唔知想點
拉落去見到星島個張真係笑左岀聲

蘋果攝記成日有靚相

呢張影得好好

美國講過報章要記者做埋攝影師既問題

D攝影記者會唔會係因為受導火新聞線套劇影響左, 搞到而家影出黎既相都高質過以前好多倍

其實如有登報既話
星島個張咁都出到街
編輯既責任比攝記仲大

笑左出聲

明報

星島

簡單啲講
依個係形象美化定醜化嘅問題
情況就好似蘋果影中國官員同689時會特別樣衰一樣
係用相片表達緊立場
因為報紙有時好難白紙黑字講到明自己支持邊個，所以用相片暗示最好。

另外，記者係影百鳩幾張再揀一張 如果咁都衰技術 咁佢啲技術都真係好撚差吓

咦
我係咪太認真答

蘋果影嗰張backlight 又真係幾有feel
星島嗰張 嗰小心笑咗

有tag巴打名都link番呢個post都叫有良心

位已上

星島個張係財爺走光圖？

#ghost#lm#ghost#lm#gho

如果薯片佬做到特首俾人鬧 d人肯定會攞呢張相話佢係希特拉

蘋果幫薯片加光環！

補返蘋果第一張相Source

香港真係多憤青
你咪依家去示威要普選囉
大家都係旁觀者嚟，你踏係高尚啲？